其實係咪個個人都買到廁紙？

點解我買唔到？
屋企得返嘅存貨唔多，係咪要24小時喺超市捕住先得？

畀條生路我行吓好嗎？

上我屋企
我俾啲你

一早去超市

其實用水沖仲好 又比較清潔

就黎屙完屎要用花灑沖

Bj 五卷
Ml 一條
留Tg

仲未搶完？

俾兩格你

之前特價買定好多廁紙
平時用得好慳
抹完再用水+沐浴露洗